# โครงการออกซอฟต์แวร์รุ่นใหม่ประจำปีรหัสEclipse Neon #
พบกันปีละครั้งกับซอฟต์แวร์ในตระกูลรุ่นใหม่ที่มีกำหนดออกช่วงปลายเดือนมิถุนายนข่าวของปีสำหรับปีใช้โค้ดเนมว่าและมีโครงการใต้ร่มของออกรุ่นพร้อมกันโครงการย่อยของใหม่ที่เป็นไฮไลท์ได้แก่ตัวใหม่สามารถเลือกดาวน์โหลดปลั๊กอินเฉพาะเท่าที่ต้องการติดตั้งไม่ต้องดาวน์โหลดไฟล์ขนาดใหญ่มาทั้งก้อนตัวรองรับ
ตัดข้อความให้พอดีหน้าจอแล้วหลังรอคอยกันมานานปีฟีเจอร์นี้ปิดมาเป็นค่าดีฟอลต์แต่เปิดใช้ได้จากรองรับหน้าจอแบบโดยปรับไอคอนให้มีความละเอียดสูงขึ้นรองรับการแสดงผลแบบบนวินโดวส์และลินุกซ์แมคได้ไปก่อนแล้วเพิ่มฟีเจอร์ใหม่หลายอย่างเช่นขยายการดักจับรองรับในตัวไม่ต้องลงอะไรเพิ่มอีกรองรับบางฟีเจอร์ของแบบปรับปรุงการรองรับปรับปรุงประสิทธิภาพยกเครื่องครั้งใหญ่เรียกชื่อเป็น
ปรับปรุงการรองรับเพิ่มรองรับการสร้างไฟล์และการแก้ไขไฟล์ผนวกเอาโครงการซึ่งเป็นการรองรับบนหลังจากกูเกิลหยุดทำไปแล้วที่มารายการฟีเจอร์ใหม่ทั้งหมด
Eclipse Eclipse Mars Neon Eclipse Eclipse Installer Editor word wrap Preference High DPI fullscreen Java IDE Null annotation MavenGradle Java Beta PHP IDE PDT PHP7 JavaScript IDE JSDT ECMAScript JSON Editor LinuxTools Docker Asciidoc Andmore Android Developer Tools Eclipse Eclipse Eclipse 